屌奶星 港鐵又有新優惠

為慶祝香港回歸20周年，港鐵將今年10月1日（星期日）及2日（星期一）定為車價特惠日，兩日內成人可享小童半價優惠，而小童、長者及傷殘人士則可以1元車費乘搭港鐵，優惠於兩日內不限次數，預計優惠涉及3千萬元。

港鐵主席馬時亨指出，特惠日是為慶祝香港回歸20周年，港鐵以顧客為上，希望乘客搭得開心。

d優惠正到 睇完喊左出嚟 攪手只係希望大家搭得開心

樓主可以用$1搭港鐵

真係多撚謝哂

邊有錢賺呀咁
港鐵 良心企業

皇恩浩蕩

日日壞車 優惠就得一兩日

慳啲啦
壞車罰啲錢要用落去票價優惠咋

謝主隆恩

屌你老未放假特條春價咩

成班盲反咪唔好搭啦 俾優惠你又嘈 冇優惠又嘈

港鐵

敢膽就平日做啦 屌你老母
益晒班廢中廢老去睇煙花

呢d優惠無得賺，港鐵只求打個和， 大家開開心心搭返程。

樓主11碎

國慶假拎3日放9日
呢兩日實大撚把人去咗旅行
港鐵識玩

多撚謝曬

果兩日一定要搭到盡

搞手只求打個和，希望大家搭得開心

點解十一係慶回歸

股東表示不滿

又可以加價